終於明點解沙田咁高質，大家留意下 沙田區 條 bar。

終於明點解沙田咁高質，大家留意下 沙田區 條 bar。
沙田真喺一個好人傑地靈嘅地方。
沙田友，加油呀！

差1席就拎到控制權

新東又贏

沙田 西貢 深水埗

深水埗點解都咁勁

深水埗

仲有，新城市已經俾蝗蹂躪咗好多年，民怨會積聚。

油尖旺

殺多幾個人就平衡返哂

深水埗好似全香港唯一打和
點解多左個建制

有咩飛機好打
全部區全港都係保皇話事

元朗多垃圾

唔係打飛機，係講事實

你諗下18區邊區係最惡

計票好多區都贏
係配票唔夠建制玩

係 唔夠人出戰

因為有民協，認真

元朗

幅圖幾時架?